b2b/ medical sales 巴絲請入

想請教下藥廠sales career path, target難唔難到數?
本身做左2-3年b2b sales 賣IT野，應唔應該轉去做medical sales? 定IT發展空間大啲？

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

首先，要有人請你

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

呂麗搖巴肯覆我未？咩plan都冇就洗bot叫人入去機場送頭好不負責任。
你一日唔講922點入機場、有咩plan我都會問落去。
3條link咩內容都冇，吹1點嘅雞但叫人1230睇連登/Tg等消息係咩玩法
比你地班機場Admin撚足3次，唔想再有人被撚
————————————————
不服來辨
宜家搞機場和理塞係冇意義

其實B2B 係大約做d咩？

已有offer

Sell corporate 客
約下meetings 出quotations 有啲就cold call下咁

邊間? CAREER PATH 就麻麻, 好多人做到老都係做REP, 高不成低不就咁
反而想知你IT唔好做咩? 人工會高D?

男定女？

條數係咪好難跑？ 因為聽個hr話要到90%數先有incentive分
IT相比下底薪係比較高啲 但hunting都佔幾大部分

絲

睇公司, 睇PRODUCT 為主要, 我反而覺得呢行比較穩定既SALES
你想安安份份舒舒服服逗幾皮野咪岩你

你都係做呢行嗎？ 我個間係香港應該唔算好大SIZE
同埋做公立/私家醫院/CLINIC 分別大唔大？

對 岩岩入行係廠都OK啦 之後慢慢轉囉
分別當然大, HA同PRIVATE可以話係兩個做法
我估有少少HA經驗對之後係好點既 不過都唔算最主要考慮

有tg嗎？ 想問多少少

人工大約係咩range 架

睇你咩industry既sales
正正常常30k唔太難的

做medical sales唔係要有chem/bio 底咩？

我本身無呀 讀U讀唔關事既科

請問你點入行？ 我見jobsdb要bio/chem degree holder

我都係照apply咋 我諗本身有sales exp可能有少少幫助？

Fg出來建議做邊一範好？

個人覺得FG可以試下搵SI做 容易入行 雖然比較chur但收入都ok